<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../assets/xml/rss.xsl" media="all"?><rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>LugCOS (Ubuntu)</title><link>http://lugcos.github.io/</link><description></description><atom:link href="http://lugcos.github.io/categories/ubuntu.xml" type="application/rss+xml" rel="self"></atom:link><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 24 Aug 2015 01:11:56 GMT</lastBuildDate><generator>https://getnikola.com/</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><item><title>Error plugin flash en Ubuntu 10.04</title><link>http://lugcos.github.io/posts/renelexilio37lpaj_xv_rcerror-plugin-flash-en-ubuntu-1004/</link><dc:creator>Adrián Staffolani</dc:creator><description>&lt;p&gt;Hace un par de días me encontré que no podía acceder a los videos de Youtube porque me aparecía un mensaje diciendo que debía actualizar a la versión 10. Demás esta decir que luego de intentar varias veces actualizar el plugin usando las vias normales no lo pude hacer. Googleando me encontré con la única solución que me dio resultado, un script que baja automáticamente una de las últimas versiones del famoso plugin de Adobe para la versión de 64 bits y lo instala. Acá les dejo el enlace, me anduvo perfecto tanto para firefox como para Chrome.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href="http://www.myscienceisbetter.info/install-native-64bit-flash-player-10-on-linux.html"&gt;http://www.myscienceisbetter.info/install-native-64bit-flash-player-10-on-linux.html&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Saluditos&lt;img alt="" height="1" src="http://feeds.feedburner.com/~r/EnElExilio/~4/7LpAj_xV_rc" width="1"&gt;&lt;/p&gt;</description><category>Flash</category><category>Ubuntu</category><guid>http://lugcos.github.io/posts/renelexilio37lpaj_xv_rcerror-plugin-flash-en-ubuntu-1004/</guid><pubDate>Mon, 12 Jul 2010 05:07:00 GMT</pubDate></item><item><title>Teclado lento en Ubuntu 10.04 Lucid Lynx</title><link>http://lugcos.github.io/posts/renelexilio3w6w-zouk5i4teclado-lento-en-ubuntu-1004-lucid-lynx/</link><dc:creator>Adrián Staffolani</dc:creator><description>&lt;p&gt;Sin querer, no se que hice con una combinación de teclas, habilité en mi Ubuntu 10 Lucid Lynx, una función de accesibilidad que hace que el teclado se ponga lento, es decir uno apreta, por ejemplo la letra "a" y aparece luego de un segundo. Me costo un perú encontrar la solución pero he aquí la misma por si a otros les pasa lo mismo:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ir a "Sistema" -&amp;gt; "Tecnologías de asistencia" -&amp;gt; "Accesibilidad de teclado" --&amp;gt; deshabilitar "Teclas lentas"&lt;br&gt;&lt;br&gt;Listo&lt;img alt="" height="1" src="http://feeds.feedburner.com/~r/EnElExilio/~4/W6w-zoUk5i4" width="1"&gt;&lt;/p&gt;</description><category>Ubuntu</category><guid>http://lugcos.github.io/posts/renelexilio3w6w-zouk5i4teclado-lento-en-ubuntu-1004-lucid-lynx/</guid><pubDate>Mon, 12 Jul 2010 04:07:00 GMT</pubDate></item><item><title>Por fin tengo mi Ubuntu andando a 100 %</title><link>http://lugcos.github.io/posts/renelexilio3xwdtfutrqqspor-fin-tengo-mi-ubuntu-andando-100/</link><dc:creator>Adrián Staffolani</dc:creator><description>&lt;p&gt;Todo cambio de PC es medio traumático. Cambio de hard, actualización de software, etc.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hace unos 10 años que uso Linux y tres años que uso Ubuntu, empecé con Red Hat, y he pasado por Conectiva, Mandrake, Debian,  y finalmente lo mejor que he visto en Linux, Ubuntu.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Mi nuevo fierrito es un AMD 64 Dual Core de 4400, ATI Radeon de 128 MB, 1 Gb de RAM, HD SATA de 200 GB, Grabadora de DVD.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Desde que lo instalé tuve algunos problemas con placas de sonido, video y algunos de mis accesorios, como la Palm Tungsten T , mi cel. Nokia W200 y mi impresora, pero después de varias semanas de trabajo, hoy terminé de hacer andar todo bien.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Se que linux es asi, al principio algunas cosas no funcionan, pero después de googlear un poco se encuentran las soluciones a casi todos los problemas.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Algo que tengo que reconocer de Ubuntu es la cantidad "impresionante" de tutoriales, manuales, foros, ayudas, etc. que existen para solucionar problemas.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Esto me lleva a la reflexión y es que Ubuntu nació como un proyecto netamente orientado a las personas comunes, sencillas, internautas y con un perfil cooperativo que lo están llevando a ser una de las distros por excelencia en el mundo del Software Libre.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Animo a todos los que están en duda que distro usar, no lo duden, Ubuntu.&lt;img alt="" height="1" src="http://feeds.feedburner.com/~r/EnElExilio/~4/xWdtfUTrQqs" width="1"&gt;&lt;/p&gt;</description><category>Ubuntu</category><guid>http://lugcos.github.io/posts/renelexilio3xwdtfutrqqspor-fin-tengo-mi-ubuntu-andando-100/</guid><pubDate>Sat, 11 Aug 2007 00:08:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>